聽日坐地鐵，有野想問

香港地鐵咁多人但位咁少
但呢幾日有啲唔舒服
但返工又太重要，聽日都要去返工

大鄉里出城，想問下
但如果企到攰，無人讓座，我坐地下犯唔犯例？

踎喺地係咪符合蟈蜻一啲，狗鐵可以接受？

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

唔舒服就攤唞下啦